急救望見幸福

今日上急救，真係好想識隔離位個女仔，深深比你嘅側面吸引住

先生先生

唔知點開口識佢好

拍佢左膊先生先生拍佢右膊先生先生咁識

可能佢條仔喺後面
現場環境唔安全

目測應該冇仔，但唔知佢有冇留意到我

淫賤flirt